朋友安慰我講 如果香港事情快D完 就好喇

每晚有事情發生 就一定碌連登到差唔多 4AM 先會攰到訓
唔知有無巴絲都咁 以上真係純粹搵個爐圍下

真係好撚辛苦 每日都會諗好奈

自我思想比一切都珍貴

I know that feel bro

就係因為咁，所以有時都會刻意做其他野抽離一下，比自己放鬆。依家擺明持久戰黎，日日諗都唔係辦法，人類有一定適應力，比時間自己調節

唔好接受 推

推1

對政府 對警犬

如不清算
無得再算

如果袋住先
以後民意國際降溫就唔會再有機會矛頭指向港共

由一開始就了解件事唔只係送中咁簡單 背後政府思想陰謀一早已經比送中更大

政府真係好黑暗 無可能未光復到香港就停手

挖起左 唔好比機會人埋番落去

到底香港政府係為中共服務定香港服務
交稅目的又係咩

荒謬接二連三 當你以為中信中心已經夠癲既時候
731改變你思想第一次
831再一次
香港已經點都唔可以番去以前咁

一個月前既PO我希望推番上黎
點都好 我既想法無半絲改變
哪怕好辛苦
對政治
所有黃藍想法
已經神經非常敏感
聽到小小野都會非常火滾
希望所有香港人想法都唔好比一種疲累感
去降低自己道德 思想底線

我都唔想就咁完
我比較希望攬炒
因為已經做好曬準備
諗住靠攬炒後大發圍
如果唔炒真係好撚蝕